中印開打嘅話組隊去重慶大廈食咖哩賀一賀佢

召喚UST南亞仔帶隊

邊間好食？

新德里